## 2
>1. 开发环境的初始化；
>2. 新建 Laravel 项目；
>3. Composer 加速；
>4. Laravel 的配置信息；
>5. 布局模板的构建；
>6. Yarn 安装加速；
>7. Laravel Mix 安装和使用。
## 3
>8. 用户注册登录功能的开发；
>9. 学会查看 Whoops 报错和定位问题；
>10. 添加注册验证码；
>11. 数据库视图工具查看 Homestead 中的数据库；
>12. 资源路由和资源控制器；
>13. 隐性路由模型绑定；
>14. 使用 Chrome 开发者工具查看网络请求；
>15. 使用表单请求类来验证用户数据（FormRequest）；
>16. 验证错误消息中文化；
>17. Carbon 友好时间输出中文化；
>18. 用户图片上传；
>19. 图片分辨率验证；
>20. 图片裁剪；
>21. 使用授权策略来做用户访问控制。
## 4
>22. 代码生成器；
>23. 使用数据迁移生成初始化数据；
>24. 使用『开发者工具栏』调优程序；
>25. 使用『预加载』修复 N +1 问题；
>26. 使用扩展包实现导航栏选中状态；
>27. Laravel 本地作用域；
## 5
>28. 模型观察器监控 Eloquent 模型事件；
>29. 熟悉代码生成器生成的表单验证类；
>30. 集成 WYSIWYG 编辑器；
>31. 编辑器上传图片；
>32. 知悉 XSS 的机制，并使用 HTMLPurifier 作为防范；
>33. 使用 Policy 授权策略类来控制用户权限；
>34. 使用 Guzzle 调用外部 API —— 百度翻译 API；
>35. 可选路由参数的使用；
>36. 队列系统的使用，新建任务类，命令行队列监听；
>37. Horizon 命令行和仪表板使用；
## 6
>38. 新的 Blade 语法 includeWhen；
>39. 使用模型监控器实现计数器 —— reply_count；
>40. 评论的 XSS 过滤；
>41. Laravel 消息通知 —— 数据库频道；
>42. Laravel 消息通知 —— Email 频道；
>43. Email SMTP 配置 —— 以 QQ 邮箱为例；
>44. 重写 Trait 方法 —— 具体是 Notifiable 的 notify()；
>45. 使用队列来发送邮件；
>46. 使用模型监控器的 deleted 方法做连带删除；